เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 4. เรื่องทดสอบการเพิ่มกลุ่มพนักงานใหม่
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อต้องการเพิ่มกลุ่มพนักงานใหม่ให้คลิก ![](เมนูบุคคล.png)

    เจอ "เมนูบุคคล"
    คลิก "เมนูบุคคล"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "หน้าเพิ่มกลุ่มพนักงานใหม่"
    พิมพ์ "พนักงานขาย"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "เลือกสิทธิ์ขายได้"
    คลิก "ปุ่มบันทึกข้อมูล"
    หยุด 2 วินาที

แล้วจะเจอ Row ใหม่ของพนักงานขายปรากฏขึ้นมา ![](แถวพนักงานขายบนตาราง.png)

    เจอ "แถวพนักงานขายบนตาราง"